光復元朗，當遇上大量持利器暴徒點算？

集思廣益

上gear先去啦

保鮮紙擋利器？

Pish